鋤大dee之邊條蛇最大

見有人討論花計點數大定花大
我就不嬲知計數字
但蛇到底邊條大啲
A2345
10JQKA
定JQKA2?????

首先一定唔會係JQKA2 因為佢根本唔係蛇

問你老母

JQKA2都得,咁點砌都得啦

咁問你AKQJ10同花順大啲定A2345同花順大啲
緊係前者大啦

乜撚呀？ 鋤dee梗係A2345大

皇家同花順係showhand嗰啲正路玩法先最大

肯定係JQKA2